緊急！有冇巴打/絲打係45M小巴撿到iPhone

請問有冇巴打係中午時候，係深水步 汝州街 小巴總站 45M小巴上撿到一部iPhone 7 ，外殼係鏡面有哈哈笑logo，如果你有撿到部手機而有睇呢個post 希望你可以wts我，部手機係我女朋友嘅，我已經將聯絡資料Send到該手機到。薄酬！

幫你推下

唔該曬巴打！

唔記得講埋 部iPhone係太空灰白面 7

.

去問下司機啦

幫推

問咗 但未有消息 要我女朋友去總站問 但係佢同佢屋企人係醫院 所以去唔到

感謝！

幫你坐緊45M
唔覺眼

唔該巴打 我諗應該俾人攞咗 因為應該關咗機